連登班AKB毒撚真係好恐怖.....

個d 一個活動丟幾十隻碟既團體?
我見證過有幾個好撚癲好煩膠...

etc
日本多得a_b經濟先起飛得咁快,仲救埋已經無咩起色既唱碟業
多得a_b 毒撚先有宗教慰藉
多得乜乜 大時大節,啊唔係...有親災難佢地都會去救災

屌你...你唔提都好,一提我就諗起每一次見面聽到呢d尻到震既傳教說話
我覺得我eq好高

AKB粉絲購買大量CD衝人氣 事後丟棄山區遭逮

救世宗教

老屈

明明AKB的FANS身高都有180以上白白淨淨
何來恐怖?

其實除左佢係香港人呢點之外 真係冇野值得一推
所謂嘅可愛又係扮出嚟 樣又唔係特別靚同可愛
Akb毒撚真可怕

咪係
將來咪又係拍av

裴珠泫都要陪客啦

老老豆豆 我就好撚憎波台狗 然後果班akb 毒撚竟然話我係波台

irene 正定麻友正

一個女神一個雞

終於追曬個post 毒撚真恐怖
條女只係直播兩三次就成堆人崇拜
已經想像到成班油頭毒撚隔moon對個15歲o靚妹打飛機

AKB48經常舉辦握手活動和粉絲近距離接觸，很多時都防不勝防遇着狂迷，就如在2010年成員渡邊麻友在單曲宣傳活動上與男粉絲握手，該名男狂迷事後在網上炫耀與麻友親近，更自稱當時手上沾有精液，令其後來港舉行握手會的「一姐」大島優子在活動前做足準備，除出動保安和警員戒備，更以防範流感為由，要求握手的粉絲當場噴消毒藥水，再被現場保安檢查雙手，以免出現精液手和優子接觸。另外，去年成員渡邊麻友來港出席壽司活動時，有粉絲懶理規矩與麻友合照和抱抱，期間有男狂迷下跪示愛，該狂迷除被保安趕離現場，更遭在樓上看熱鬧的粉絲淋水，幸麻友未受影響。

你諗下呢件事發生係15歲o靚妹身上有幾嘔心

裴珠泫最正

班毒撚真係好撚恐怖呀
同個女仔三唔識七就叫人做雞下海拍av

你諗下呢件事發生係15歲o靚妹身上有幾嘔心

akb毒撚同韓狗一樣恐怖

屌都未屌過就沉船
衰過雞蟲

馬爻口吾至刂

連登班乜都反嘅憤青恐怖啲喎
乜都冇做過就話人係雞叫人拍av

50步笑100步

咪就係，班韓畜